{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111666",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 브라운도트 소래포구점"
    },
    "text": "ブラウンドットはソレポ区ビーチに位置する静かで清潔な宿泊施設です。 客室数は計26室で、近くには水仁線ソレポ区駅があり、アクセスが便利です。 宿泊施設は韓国語で案内しており、客室には最高級ラテックスベッド、グースダウン寝具、LGシステムエアコン、32インチ144hzゲーミングモニター、65UHDLGスマートTV、全客室LGトロンスタイラー、人体工学的スマートウォッシュレット、LGピュリケア空気清浄機のような基本施設が備えられています。 また、ネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービング、アップルテレビなどのOTTサービスが設置されており、リラックスすることができます。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要であり、各部屋ごとに退室時間があり、時間が経過すると1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 パーティールームは1時間当たり2万ウォンの追加費用が適用されます。 客室内ではPCゲームのダウンロードが不可能であり、飲酒による高声、暴力、騒音発生時には退室措置となります。 パーティールームのご利用は週末を除き14時から00時まで可能であり、ペットと保護者の同伴ではない未成年者の入室はできません。 駐車は部屋ごとに1台無料ですが、追加駐車は1台当たり1万ウォンの費用が発生します。 寝具類は、最上級のハンガリーグース産の綿毛とグース羽毛を使用して、アレルギー防止と最高の快適さを提供します。 払い戻しポリシーは入室日基準で3日前までは100%、2日前は50%、1日前は不可能であり、駐車は1部屋当たり1台可能であり、追加で駐車する場合は1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。 パーティールームは2~3名まで最大入室可能であり、パーティールームの利用時間は平日は午前1時、週末と祝日は午前2時までです。 パーティールームを利用する場合、基準人数以外の追加人数については1人3万ウォンの追加料金が発生します。 退室時間に対する不満、客室管理の未熟さ、そしてサービスに対する不満などが多く、全般的におすすめできる宿泊施設とは思えません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットはソレポ区ビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "計26室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには水仁線ソレポ区駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "最高級ラテックスベッド、グースダウン寝具、LGシステムエアコン、32インチ144hzゲーミングモニター、65UHDLGスマートTV、全客室LGトロンスタイラー、人体工学的スマートウォッシュレット、LGピュリケア空気清浄機などの基本施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービング、アップルテレビなどのOTTサービスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間はありますか？",
            "answer": "各部屋ごとに退室時間があります。時間が経過すると1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "パーティールームは1時間当たり2万ウォンの追加費用が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室でPCゲームのダウンロードはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではPCゲームのダウンロードはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での高声や暴力などの行為は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒による高声、暴力、騒音発生時には退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは何時から利用できますか？",
            "answer": "パーティールームの利用は週末を除き14時から00時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れた未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと保護者の同伴ではない未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、1部屋当たり1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加の駐車は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加駐車は1台当たり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具には何が使われていますか？",
            "answer": "最上級のハンガリーグース産の綿毛とグース羽毛が使用されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは入室日基準で3日前までは100%、2日前は50%、1日前は不可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでの最大入室人数はどれくらいですか？",
            "answer": "パーティールームは2~3名まで最大入室可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "パーティールームの利用時間は平日は午前1時、週末と祝日は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の追加人数については1人3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "退室時間に対する不満、客室管理の未熟さ、そしてサービスに対する不満などが多く、全般的におすすめできる宿泊施設とは思えません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 836
    }
}